pls的latest是srs开启了hls
pls的srsgo是基于latest创作的ffmpeg自带推流版

srsk8s是开启了hls且API是8080 使在k8s环境下能够使用API功能

srsgo是分流镜像 srspush是自带push功能

srspush:v4.0.29 是基于srs 4.0.29docker镜像制作 使用内置的ffmpeg 默认配置 故api接口没变，因为实测在白嫖k8s的环境下没啥用，故不再修改 相较于a版 这次版本的推流想过更加稳定，且链接也进行了替换，详见Dockerfile
同样srsgo:v4.0.29跟上面的srspush:v4.0.29 一样

